唔講以為連登變左youtuber 評論區

屌你如果連登仔對待 youtuber既標準套用到政客身上
光復香港真係有望

如果有PR公司搞緊連登 我真係會信
炒起年輕人接觸開既野之後足以屌足幾日高招

其實都幾明顯係

想討論可以入一個post集中講

個個開一個post真係唔知有咩居心

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【文宣復興】文宣全港大行動 求人求錢求資源

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：